生仔嘅意義係乜

煩呢樣煩嗰樣 唔知為乜

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

浪費你既金錢，時間，感情，人生

真係咪撚生
香港嘅財富集中晒喺少數靠物業炒賣致富嘅有錢人手上
生個仔出嚟只會成為負責供養依班有錢人嘅奴隸
個社會已經搞到我哋咁慘，我哋冇義務生仔為依個社會提供勞動力